同男朋友家庭背景有差距

我住公屋 單親家庭 細個拎綜緩去到十八歲先冇拎
男朋友就屋企都ok有錢 屋企都有間鋪頭做生意
我以前會覺得有錢冇錢都好 差距唔會好大 又唔會有啲咩唔同咁
但我男朋友時不時就會同我講我地個世界好唔同 話我唔會明佢d野 又話我地追求嘅嘢好唔同 想問下有冇人有呢啲情況...

分手啦

咁辛苦為乜呀

平時相處得好好嫁 唔會分手 都唔覺得特別辛苦

錢作怪

男方就話睇身家

女方梗係睇身材

啫係咩意思？

正常啦，你仲追求緊一般生活安穩哩啲現實野，人地追求緊既係開心快樂自由哩啲高層次野，舉個例，你會覺得未來係一家大細住400尺樓有穩定工作就滿足，但佢既諗法可能係周圍去旅行，感受世界體驗生活

男朋友唔係特別有錢嫁炸 中下倒....
但就一定好過我

但我男朋友時不時就會同我講我地個世界好唔同 話我唔會明佢d野 又話我地追求嘅嘢好唔同

你唔求長天地久
只求一時三刻開心 咁就無問題

又未必係四圍去旅行 但我就會覺得間屋唔洗大 夠住就ok 佢就會屋想大啲咁囉

[quote]又未必係四圍去旅行 但我就會覺得間屋唔洗大 夠住就ok 佢就會想間屋大啲咁囉[quote]

咁佢比錢買囉

拍拖唔求天長地久 咁拍黎做咩

扑野囉仲問

呢啲冇咩所謂 但我男朋友都唔係有錢到可以好輕易就買到層樓 我覺得租屋住都可以

可能我保守啦 我唔會想畀自己個身體一個唔係想同我天長地久嘅人囉

聽你咁講都係中產同叫做基層家庭姐
差距都唔係咁大
生活模式都係差唔多
唯一唔同係佢可能多啲個人消費同生活享受

都係想問下有冇人有呢d情況啫 做咩比負皮我

好奇一問 閣下幾歲

19

但佢時不時就話我唔明

當我無問過

太細？

你過多幾年就明

哦

簡單直接咁講 佢當你on9
乜撚野唔明 大家都係香港人 知識水平文化又無大差異 把口廢架?
有個少少錢仲要唔係靠自己努力 擺一副高高在上 無人能及嘅款

人地老母當你係G

佢唔會

女同男有差距有咩問題？

咁又唔好講得咁難聽 佢都話自己窮嫁

溝通上有障礙？

佢成日咁講嘅話，係咪暗示d咩？想分手？

女/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

應該唔係想分手 佢係想分手會直接講果啲人黎

樓主你buy佢咁就覺得無問題啦
一個打一個捱

你男朋友唔係有錢到住半山 出入有司機既話 溝通點會有障礙

可能係我蠢掛 佢成日話我蠢 我都覺我蠢
連登仔最憎嘅蠢女人

大家相處不來就分吧
磨合左不合為何
真的為了那淡薄的愛？

加油啊樓豬 支持你

有鋪都叫中下
唔係掛

放開個男人啦死臭閪

佢都識講你地個世界好唔同，姐係覺得同你唔同層次，溝通唔到啦
玩過就算啦 唔使咁認真

好天真

真係好閪蠢

睇你講嘢都知啦

你地一齊左幾耐？

同我個post一樣

多謝你

一年幾